比同事知道左自己連登acc 點算

點算好 慘被起底

搵定工

即刻開個po話

我非常熱愛自己的工作 好慶幸有一班好同事 好老細

重刷啦渠頭

一開始俾人知都會好驚 到而家已經無所謂了 還掂又冇開痴線post

你用右acc咪ok囉